我老豆問我拎暴徒啲相睇下，即刻搵咗張

佢話啲人著到一模一樣，又戴晒面罩又頭盔
恰人哋認唔到佢個樣就搞搞震

我畀張相佢睇，問佢係咪呢班人

佢
我話係囉又無number睇，點認人

依幾日都聽到身邊總會有一兩條契弟話人戴晒裝備搞事
每到依個時候，我就會開咗相問：係咪講佢哋
我照你講嘅搵相咋

叻

駁唔到

我地發夢full gear，都只係想保護自己

呢招幾好

佢哋收咗錢做嘢